點睇漫畫平行天堂越來越痴線，依家食埋女角人肉

痴線

好出奇咩或其他

作者下左海之後啲畫功好似進步左唔小

因為H漫唔同一般向背景上分景都係

依家已經去到合理化btw無j就出得街

76集屎眼都屌埋

同Satanophany 差唔多級數啫

呢套嘢定位係咩？
變態？屎尿？血腥？

all

作者對女性有種莫名嘅恨意

之前果套溶解同分屍...今次仲痴